(埃及神話現代異能漫畫)大祭師伊姆霍特普

故事講一個古埃及時代既上位祭師(主角)
係當時因為「一個錯誤」導致世界往後出現好多偽神而成為大罪人比人封印
多年後比神解除封印要求執翻自己蘇洲屎
所謂既神冇個好人
成套野既氛圍係頭幾話比較輕鬆...但一入主線就睇到停唔到

然後遇上女主角...女主角因為比偽神附身所以唔可以講嘢 一講嘢會著火

以上說話都唔算重點...重點係呢套野好快就入主線

唔想劇透太多....請務必睇到七話 再決定係咪睇落去

呢套有睇 唔記得睇到邊話
大概係 岩岩入主線 比個分部長話 唔洗返埃及個話

男主平時d行為好仆街好正

鳩下鳩下咁但係最靠得住就係佢

d配角都好正
個王子同埋晴天型到爆
最新果幾集女主爆seed睇到我

push

一直有追 但更新得好慢

一個月一集算係咁啦

要邊類 中長篇既話
我推介：地獄三頭犬的日常
亦都係有主線...男主因為一d原因導致失去左笑既功能...又係有d奇幻野...女主角有三個人格..中期分翻開做三個人

仲有冇D神話漫畫推介?

搵緊

法國神父推介果d我都有睇開

做神父信徒會比佢吸運

你眼光好姐

出左最新一集
作者畫仔好睇過畫女

好推介

當然
我follow左樓主好耐
介紹親都唔差